唔想再同你擦身而過

但一直好努力咁跟住你都好辛苦。

好想你會放慢腳步，拖住我，同我並肩而行